有冇人成日覺得自己發燒但其實體溫偏低

發燒食退燒藥就聽得多
但係經常個人熱辣辣又頭痛
但係度出黎體溫偏低又應該點處理？
有時身邊人掂我都覺得我好似發燒咁熱
但係走去量體溫一直keep住得36度左右
依兩日得35.5
係保暖出問題？但係我唔覺得好凍
我情緒好唔穩定 關唔關事？

唔好屌我唔睇醫生 我睇過 佢話叫我試下著重返保暖先再睇下點 又話我太緊張
但係我搵資料話35.5已經漸入低溫症 咁即係點 我好亂

長期 唔止冬天

保暖先

嘗試中

留定啲帛金俾我

無聽過發低燒